大紀元：本報收到可靠消息，今晚8點將封荃灣兩處住宅樓宇

竟然唔係支那01
邊度收返黎既風？

唔信

中

竟然堅料

政府開始捉鬼

So

大紀元

竟然係堅料

好快會禁公務員信法輪功

幫樓主訂大紀元

大紀元從來都係堅料

In EpochTimes We Trust

（今次咋）

Wa diu

英文版其實幾好

香港人欠大紀元一個交代

大紀袁

堅

好似6點幾已經出

4月19日晚8點港府將對包括荃灣麗城花園第二期第四座在內的兩棟住宅樓宇進行強制檢測。（大紀元製圖）
麥碧採訪報道
2021年04月19日 06:27PM

大紀元wo

咁開心？

講中咗，真係嗰兩幢

非常堅

摩擦力很強

大紀元啲情報

GG

政府係咪要捉鬼

大妓院堅料

大紀元值得更多respect

前幾日佢地又比人燒廠

大紀元有堅料

agger

大紀元有堅料喎

美國版立場
報道示威上位
做咗右翼大報了

係有人報料俾大紀元聽啫

大紀元以前係咪堅都出住先
同埋太多宗教野
而家搞咗成十幾年正常反啲

大紀元唔係寫開武俠小說咩

大紀元不嬲堅料,係啲5毛日日話假

大紀元好撚硬頸
個印刷廠成日俾人騷擾
日日照報
反送中都報左好多次香港

大妓院

竟然中

黃世柒老師：大紀元成日搵熱普城啲人訪問，一定係人血鬼啦

英文版超高質

真係似保守派報紙嘅

正正常常

Pin this

必火

我信大紀元都唔撚信連登

冇錯，大紀元的確係講緊真話，可能有人覺得內容有所誇大，但其實係比五毛帶咗風向，袁弓夷都成日都喺佢地度講嘢，但仍然有唔少五毛刻意宣傳大紀元係fake news，因為袁弓夷成日喺大紀元講嘢所以五毛直接抹黑埋佢叫佢大紀袁。珍言珍語嗰個珍姐夠邀請過梁家傑、戴耀廷、陶傑、陳日君上去講嘢，唔通佢地講嘅嘢係假？連龐貝奧都接受大紀元訪問，唔通龐貝奧講嘅嘢又係假？？？我覺得最緊要大家應該要有批判性思考，唔好比軸心國嘅概念同文化入侵大家嘅思想

1.）美國國務卿龐貝奧受大紀元邀請做訪問

【#大紀元唔可信】Pompeo接受《大紀元》專訪

2.）大紀元奪美國app store 第一媒體下載量

英文版大紀元奪美國本月app store 第一媒體類下載量

3.）美國總統川普向超過7000萬支持者宣傳大紀元

[突發]美國總統轉載大紀元新聞

連美國總統都有份宣傳，宜家Trump 七千萬支持者爭住下載英文大紀元app

我都覺得大紀元宗教色彩比以前細咗

呢句真

大紀元都唔係宗教團體

連Trump都信
仲會假？
你覺得假係因為中共一直渲染佢地係假

邊度右

呢度都好多五毛波台狗出黎吠

以前覺得純粹廢噏
今次竟然係堅料

狼來了的故事